徵求崇教團體協助

以宗教團體名義進行運動

1：宗教涉及世界性
2：宗教團體力量
3：官員本身都有信仰

集思